想走既入一入黎

就算你去左英國~你都係幫我打緊工架
長和系一向鍾情英國資產，除了最近宣布收購Greene King，長和系多年來已收購不少英國公用資產，包括電信、電網、水務、管道燃氣、房產等。

根據長實2019年中期財報顯示，公司擁有英國鐵路車輛租賃公司20%經濟收益權益；擁有英格蘭及威爾斯受規管食水及污水處理公司16%經濟收益權益；擁有威爾斯及英格蘭西南部配氣服務網絡商12%經濟收益權益。